{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005462",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho3172588384/seon-pildeu-yang-yang-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698430532939&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=1751&destination=%EA%B0%95%EB%A6%89%2C+%EA%B0%95%EC%9B%90%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=37.767868%2C128.935684&sort=RECOMMENDED&top_dp=445455&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=323548984&selectedRatePlan=392189506&expediaPropertyId=99112137&searchId=97b7d18b-50b8-4705-904b-e329a78c27b8",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "선 필드"
    },
    "text": "サン·フィールド (선 필드)\n注文津海辺から4.4kmの距離にあるサンフィールドではスパも受けることができ、レストランでは簡単な食事が可能です。 , ホテルサイズ : 3つの客室 , チェックイン開始時間:15:00、チェックイン終了時間:23:00 最低チェックイン年齢(満):19歳チェックアウト時間:11:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : この宿泊施設にはフロントデスクがありません。 通常のチェックイン時間外に到着予定の場合は、特別チェックインガイドラインおよびアクセスコードをメールでお送りします。 専用出入口をご利用ください。 到着前に安全なリンクを介してオンライン登録を完了する必要があります。 21:00以降に到着予定の場合は、予約確認メールに記載されている連絡先まで予め宿泊施設にご連絡ください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満19歳から , ベビーベッドなし , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 客室内無料WiFi（速度:500Mbps以上（6人以上または10台以上可能）） , 駐車案内 : 無料施設内にセルフ駐車(屋根なし)",
    "QA": [
        {
            "question": "サンフィールドはどこにありますか？",
            "answer": "サンフィールドは注文津海辺から4.4kmの距離にあります。"
        },
        {
            "question": "サンフィールドでは何ができますか？",
            "answer": "サンフィールドではスパを受けることができます。また、レストランでは簡単な食事が可能です。"
        },
        {
            "question": "サンフィールドのホテルサイズは何部屋ですか？",
            "answer": "サンフィールドには3つの客室があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインの開始時間と終了時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの開始時間は15:00であり、終了時間は23:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックインの最低年齢は何歳ですか？",
            "answer": "チェックインの最低年齢は19歳です。"
        },
        {
            "question": "特別チェックインの手順を教えてください。",
            "answer": "通常のチェックイン時間外に到着予定の場合は、特別チェックインガイドラインおよびアクセスコードをメールでお送りします。専用出入口をご利用ください。到着前に安全なリンクを介してオンライン登録を完了する必要があります。21:00以降に到着予定の場合は、予約確認メールに記載されている連絡先まで予め宿泊施設にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に必要なものはありますか？",
            "answer": "チェックイン時には付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、政府発行身分証明書が必要な場合があります。"
        },
        {
            "question": "ベビーベッドはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ベビーベッドはありません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "インターネットの利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、客室内で無料のWiFiを利用することができます。（速度:500Mbps以上（6人以上または10台以上可能））"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、サンフィールドには無料のセルフ駐車場（屋根なし）があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 448,
        "QA": 544
    }
}